三人籃球賽正式成為奥運項目！

籃撚要抬頭了！

真？

街場撚有出頭天

可靠source,應該真

籃球越來越普及了

我覺得未必俾職業join

Ai 打實屈

正呀, 應該好刺激

好老實, 加埋 5 人 足球啦

我去打ok?

Curry kd green 世界第一三人組

高比 TD KG去

Ai仲cross到都喊三聲

三人籃球既個人技術要求高d,依三個落場玩一定屈機 又高又有技術

今年夏天有個退役球星3on3比賽，ai都有玩，可以睇下表現先再評論

重點係冇永久性傷害 又係岩岩退役仲有實力 派TMAC AI嗰啲就不了 一個背部唔得 一個對腳唔得 想搞死佢地？

我估佢都係射下波囝，佢咁多次返主場館睇波都未見過佢玩2手

美帝會派咩人去玩

去ncaa/league搵人都夠做
再唔係派高比 TD KG三個

D league

我覺得佢哋兩個既狀態去打，應該都應付到唔少對手，但金牌就應該有難度

奧運都唔俾職業join？

其實3on3不嬲都有國際賽，都係派啲半業餘嗰啲人去玩，我估佢哋奧運應該都係呢個模式

AI遲啲喺big3都有打3打3

籃球一開始加入奥運都唔俾職業join,所以好難講

唔係 係職業選手要打5對5 唔會派重覆既人再打埋33
一係搵d次級d既職業囝去

例如
例如
例如
重要要講三次
55搵左Septhen Curry去
33咪搵damian Lillard嗰啲
簡單d講55搵一線球星打
33搵一線尾/2 3線去

但其實打nba既任何一個人去打3on3都會好撚勁 lillard依d all star级，更加唔使講

聯盟棄子 all star game又唔到你
奧運你又冇得玩

我諗到 派DWILL TT JR三個去

Kd Ad Lbj

三個攞住一線糧 打三線水準既troll game dog

Dwill表示，對手不是cp3.不了，hea打

最憎人troll game累我皇 罰佢3個去奧運攞d貢獻返黎就岩

Cp3:以前都恰得我耐，依家同你單挑打到你啪啪聲都得

傷患+歲月催人，以前郁下斬幾廿分個dwill一早死左

打完第二次奥運，又有傷，已經無晒以前d crossover,加埋佢個人又唔係有鬥心果d pp之前都屌佢懶

聯盟應該下季安排多d騎士打快艇/馬刺deron見到cp3應該對眼會發光

下季騎果陣仲keep到先算 起碼tt真係要走先

西書 占士 可愛

由3打3變講猗
講返正題 派業餘都冇話唔合理 拳擊都係咁

等睇自評係2k17裡面能力

退休計唔計
到時應該可以VC Kobe TD

3打3高佬玩哂

仲有三分既，但切入嘅重要性就真係比較低

散步都做到奧運項目，藍球一早再入啦

3打3真係屈iso就得

幾時冒險樂園射藍球都入埋奧運丫

高佬屈low post

一場foul 幾多次

有球證，唔係亂嗌

G持

玩具腳波比人撞下都抽曬筋都入到奧運仲有咩出奇

AD KD LBJ 呢三個陣攻守兼備

美國派講波佬都夠打啦
Oneal, 飛豬

3X3參賽資格，要本身有3X3比賽個人積分，基本職業5X5果D都唔會玩到。

DLO 唐斯 是旦

講curry都算啦，green真係人唔笑狗都吠

Green咁大份又靈活,打3on3應該幾勁，好似街場d 靈活肥仔

搵喱3個去打會屈成點
LBJ
KD
Harden

可能kd唔夠大份，但整體都屈

👍🏻👍🏻

香港金牌有望啦，出fisherman lok, pakho , 同輕鬆入樽，贏硬

香港會搵邊兩個拍文樂?

9拍一定走唔甩

羅意庭

最衰kobe退役
唔係kobe, durant, lbj nike三巨頭

ki又平又無elite
唔係巨頭

翁金驊

余文樂 周柏豪 是但
已經金牌

有咩可觀性。。。瘋狂iso

今次真係街場鳩射三分

有冇得check ball?

幾時出沙灘藍波

屌唔爭在加埋砌lego啦

其實點解唔俾職業打？

翁金嬅啦

uncle drew

3打3係打半場 ？

係都要入樽大賽先喇，反正跳水都係雙人跳，單人跳，3米，10米咁玩。

周柏豪同我

殘奧?

唔知搵唔搵到NBA D人打